香港幾時可以用番TikTok

Dear Users,

We regret to inform you that we have discontinued operating TikTok in Hong Kong.

Thank you for the time you have spent with us on the platform and for giving us the opportunity to bring a little bit of joy into your life.

The TikTok Team

自己龜埋一邊tik 飽佢。剔啦

time to block you lu

用抖陰咪得囖，大陸哩用咩海外版